老黃個RT功能開左真係好鬼靚

RTX OFF

RTX ON 2080TI

RTX ON 2080

RTX ON 2070

好鬼勁呀快D黎買新卡呀

明明小一入學書單已經要買2080TI, 好心d 家長就唔好為左果1千幾百買張2070搞到個仔輸左個比賽。